# MaciejDoTKoUVol125

W pierwszym zadaniu nie ma potrzeby wykorzystywania object poolingu, gdyż w grze znajduje się tylko jeden pocisk. Zysk będzie znikomy;

W drugim zadaniu obiektów jest potencjalnie bardzo dużo i przy zmasowanym spawnowaniu gra może się nawet scrashować. 